走堂率

只計lecture,
你地走堂率係幾多?

正皮:<50%
負皮:>50%

利申:90%

唔計midterm 100%

樓主知你要penalty down grade啦
我已經cap圖sd左email比你個學系主任